[幫問買Notebook 3千蚊預算]用來玩AOE HD

如題,成班fd最近玩返aoe,有人冇電腦要買Notebook

唔該晒

系統需求

最低配備：
作業系統：Windows Vista, 7, 8 Pro+
處理器：1.2GHZ CPU
記憶體：1 GB RAM
顯示卡：相容 Direct X 9.0c 的顯示晶片
DirectX® 版本：9.0c
硬碟空間：2 GB 可用硬碟空間

二手

隻game咁舊都要靚機先玩到？

買2手抵屌啲

3000notebook你開機都冇左成個字

大把。

2500都唔使, 有SSD開機唔會慢

Iphone 8都夠做

想問吓，呢部係咪有 display card？部野有冇問題
有咩野要留意？

唔該晒咁多巴打

等佢返貨

唔該巴打

揀粒好u，300pop都lag到pk

Lenovo s145點睇？

買部好小小啦，8個玩家每人 500 人口會好慢

唔關事 係依個價位 買2手抵吊好多

2手去邊度買好? 有咩要留意?

如果出多1k, 4k樓下有冇好介紹?

最好可以快拎貨,唔洗等

dcfever/某d專賣2手嘅網店。我個人會留意嘅係個mon有係變色同死點，風扇有無怪聲，同d io新唔新淨。io壞左好多時要成塊板換，好煩。配置方面，搵部有獨顯嘅，intel+nv卡嘅組合。輕薄本就搵顯卡有940m/mx150, 唔係就睇gtx960m/1050